我完全訓唔到

不斷聽到槍聲 甚至聞到催淚彈

好辛苦 之前已經睇過心理

太過投入。試下當係打份工

我都係 腎上腺素仲keep 緊

Same here
岩岩個晚冇訓過

真心 入嚟傾下計
一齊渡過瞓唔著嘅日子

（屌瞓得著都扎醒）

大家頂撚住

兄弟保重 !

撐住啊

手足需要支援出聲，唔好死頂

頂撚住手足！

睇av睇大波妹！

咁諗就錯,訓好D第二日先有力繼續!